# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-07 23:18+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. applet.js:152
msgid "Bumblebee program not installed"
msgstr "未安装 Bumblebee 程序"

#. applet.js:152
msgid ""
"You appear to be missing some of the required programs for 'bumblebee' to "
"switch graphics processors using NVIDIA Optimus."
msgstr ""
"你似乎缺少一些 “bumblebee” 使用 NVIDIA Optimus 切换图形处理器所需要的程序。"

#. applet.js:152
msgid "Please read the help file."
msgstr "请阅读帮助文件。"

#. applet.js:172
msgid "Waiting for Bumblebee"
msgstr "等待 Bumblebee"

#. applet.js:232
msgid "Open nVidia Settings Program"
msgstr "打开 nVidia 设置程序"

#. applet.js:238
msgid "Open Power Statistics"
msgstr "打开电源统计"

#. applet.js:244
msgid "Open System Monitor"
msgstr "打开系统监视器"

#. applet.js:253
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "维护与系统子菜单"

#. applet.js:256
msgid "View the Changelog"
msgstr "查看变更日志"

#. applet.js:262
msgid "Open the Help file"
msgstr "打开帮助文件"

#. applet.js:278
msgid "Launch programs using the nVidia Graphics Processor"
msgstr "使用 nVidia 图形处理器启动程序"

#. applet.js:359
msgid "NVidia based GPU is Off"
msgstr "基于 NVidia 的 GPU 已关闭"

#. applet.js:384
msgid "NVidia based GPU is On and Core Temperature is"
msgstr "基于 NVidia 的 GPU 已打开且核心温度是"

#. applet.js:392
msgid "Err"
msgstr "错误"

#. applet.js:393
msgid ""
"Bumblebee is not set up correctly - are bbswitch, bumblebee and nvidia "
"drivers installed?"
msgstr ""
"Bumblebee 没有正确设置 - 是否安装了 bbswitch、bumblebee 和 nvidia驱动？"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displays Status of Bumblebee and nVidia GPU Temperature with associated "
"support functions including starting selected programs with optirun or "
"primusrun"
msgstr ""
"显示 Bumblebee 的状态和 nVidia GPU 温度，以及相关的支持功能，包括使用 "
"optirun 或 primusrun 启动特定的程序"

#. metadata.json->name
msgid "Bumblebee Status with NVidia Temperature Display"
msgstr "Bumblebee 状态与 NVidia 温度显示"

#. settings-schema.json->head->description
msgid "General Settings for the nVidia Monitoring Applet"
msgstr "nVidia 监视小程序的常规设置"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "显示刷新间隔："

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to change the refresh interval - use "
"a slow refresh if you have a slow machine"
msgstr ""
"增大或减小这个值来更改刷新间隔 - 如果您有一台较慢的机器请使用较低的刷新频率"

#. settings-schema.json->showGpuTemp->description
msgid "Show GPU Temperature as well as icon"
msgstr "显示 GPU 温度和图标"

#. settings-schema.json->showGpuTemp->tooltip
msgid ""
"Available in Horizontal and Vertical Panels. Display is in Degrees "
"Centigrade."
msgstr "可用于水平和垂直面板，以摄氏温度显示。"

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Programs settings for Optimus"
msgstr "Optimus 的程序设置"

#. settings-schema.json->description1->description
msgid "Display Name of Program 1 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技术运行的程序 1 的显示名称"

#. settings-schema.json->description1->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or null if you do not want it displayed"
msgstr "在此输入程序名称，如果您不想显示名称则留空。"

#. settings-schema.json->commandString1->description
msgid "Command String for Program 1"
msgstr "程序 1 的启动命令"

#. settings-schema.json->commandString1->tooltip
#. settings-schema.json->commandString2->tooltip
#. settings-schema.json->commandString3->tooltip
#. settings-schema.json->commandString4->tooltip
#. settings-schema.json->commandString5->tooltip
msgid ""
"Put the command string to run the program here starting with optirun or "
"primusrun"
msgstr "在这里输入运行程序的命令，以 optirun 或 primusrun 开头"

#. settings-schema.json->description2->description
msgid "Display Name of Program 2 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技术运行的程序 2 的显示名称"

#. settings-schema.json->description2->tooltip
#. settings-schema.json->description3->tooltip
#. settings-schema.json->description4->tooltip
#. settings-schema.json->description5->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or none if you do not want it displayed"
msgstr "在此输入程序名称，如果您不想显示名称则留空。"

#. settings-schema.json->commandString2->description
msgid "Command String for Program 2"
msgstr "程序 2 的启动命令"

#. settings-schema.json->description3->description
msgid "Display Name of Program 3 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技术运行的程序 3 的显示名称"

#. settings-schema.json->commandString3->description
msgid "Command String for Program 3"
msgstr "程序 3 的启动命令"

#. settings-schema.json->description4->description
msgid "Display Name of Program 4 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技术运行的程序 4 的显示名称"

#. settings-schema.json->commandString4->description
msgid "Command String for Program 4"
msgstr "程序 4 的启动命令"

#. settings-schema.json->description5->description
msgid "Display Name of Program 5 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技术运行的程序 5 的显示名称"

#. settings-schema.json->commandString5->description
msgid "Command String for Program 5"
msgstr "程序 5 的启动命令"

#~ msgid "ERROR"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Bumblebee is not installed so applet willl not work"
#~ msgstr "未安装Bumblebee，因此小程序不会工作"

#~ msgid "GPU OFF"
#~ msgstr "GPU关"

#~ msgid "NVidia based GPU is"
#~ msgstr "基于NVidia的GPU是"

#~ msgid "GPU"
#~ msgstr "GPU"

#~ msgid "and Core Temperature is"
#~ msgstr "和核心温度是"

#~ msgid "Displays Status of Bumblebee and nVidia GPU Temperature"
#~ msgstr "显示Bumblebee和nVidia GPU温度的状态"

#~ msgid "Bumblebee and nVidia Display"
#~ msgstr "Bumblebee和nVidia显示"
